林鄭根本就架空無實權

女人真是唔好做官有原因

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！